打個風睇晒班公海會然質素

有乜柒野就A字膊入晒波台數
根本大把都唔係上開波台
起個底 甚至未係波台出過post
平時有咩好野就攬晒上身
上網咋 拎到光環有金執呀
平時90後有咩柒野又入晒00後數咁
連登用家主要咩年齡層 大家心知肚明啦
自己作為90後都睇唔順眼
好撚嘔心呀大哥

系

駁唔到就打稻草人

咩叫臭晒 比d例子睇下？
臭晒咪又係你地比既莫須有
高登冇人開燈post 冇人講反話？
冇人釣真心膠咩？
成日柒左就屌返人轉頭 笑死人咩

派膠子食能屎

食屎啦

馬鞍山吹冧未

派膠子所言甚是

上面好多分身 成日孖住出現
同連大哥report左

波台狗收皮啦

周圍都有波台痴線佬

波台低質係事實 但唔好乜都屈波台啦屌

狗咬狗

佢地搵遮醜布
明明全公海笑風膠

今次波台拋頭露面啦

理想：波台狗最低賤

現實 ：我dse 得13分

Ching 衰咩

ching ho ball

咁早醒？ 有冇去祈禱會

唔敢面對現實

取消左
約左個女教友去gathering

A09有冇借機會聊下女

弱智先會低過廿分
正常人五條4啦

不要再說了
你地撚到人嫌棄自己份工
9up話左政府工

約左女神上酒店避雨

條友真人勁靚仔

叫親bb豬都冇好野

Mk仔

入得天文台連master都脾人當弱智
13分連天文台掃地都唔得

次次都係咁 乜都拉其他野落水
成班小朋友咁 柒又唔敢認

唔係喎
差佬最鐘意收呢d 讀唔掂書既垃圾

我讀偽進

矛錯

橙

起碼ching唔會扮學家

衰咩

我又無事

班風膠好撚惡

你卡勞個AC比連狗ban左啦 扮咩

Su膠吉勞